{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_018480",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "참숯한우천국 대화"
    },
    "text": "当堅炭韓牛天国は、京畿道高陽市一山西区一山路676に位置する韓牛の店です。 他の焼肉店とは異なり、味や価格で差別化されたサービスを提供しています。 本社直営店で、本社と同じ味とサービスをご体験いただけます。 お店を訪れたすべての方々に最善を尽くして満足を提供しており、一人暮らしのお年寄りのために食事を提供することに功労が認められ、高陽市長の感謝牌を受け取りました。 これからも地域社会への貢献と社会福祉の発展に最善を尽くします。 また、当韓牛屋は40人まで利用可能なルームを保有しており、団体会食のようなイベントにも最適であり、様々なイベントを通じて安価でおいしい韓牛を楽しむことができます。メニューは韓牛カルビタン、韓牛の肋骨の上の肉、韓牛特殊の盛り合わせ、牛一匹スペシャル、ヤンピョン酔い覚ましスープ、皇帝カルビの肉、韓牛カルビの肉、ユッケ、牛のともばら肉、韓牛霜降り牛ロース、肋骨一匹、韓牛スペシャル、イベリコ黒豚の盛り合わせなど様々な種類のメニューがあります。 また、当店はテレビ番組の生放送トゥデイで紹介されました。 営業時間は毎日10:00から23:30までで、大化地区隊の隣に位置しています。 ご注文の際にはメニューと価格をご確認の上、ぜひご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "当堅炭韓牛天国はどこに位置していますか？",
            "answer": "当堅炭韓牛天国は京畿道高陽市一山西区一山路676に位置しています。"
        },
        {
            "question": "当堅炭韓牛天国は他の焼肉店とどう違いますか？",
            "answer": "当堅炭韓牛天国は味や価格で差別化されたサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "当堅炭韓牛天国は誰に向けたサービスを提供していますか？",
            "answer": "当堅炭韓牛天国はお店を訪れたすべての方々に最善を尽くして満足を提供しています。"
        },
        {
            "question": "当堅炭韓牛天国は何の功績を認められましたか？",
            "answer": "当堅炭韓牛天国は一人暮らしのお年寄りのために食事を提供することに功労が認められ、高陽市長の感謝牌を受け取りました。"
        },
        {
            "question": "当堅炭韓牛天国はどのように地域社会へ貢献していますか？",
            "answer": "当堅炭韓牛天国は地域社会への貢献と社会福祉の発展に最善を尽くしています。"
        },
        {
            "question": "当堅炭韓牛天国はどのようなイベントに最適ですか？",
            "answer": "当堅炭韓牛天国は40人まで利用可能なルームを保有しており、団体会食のようなイベントにも最適です。"
        },
        {
            "question": "当堅炭韓牛天国のメニューにはどのような種類がありますか？",
            "answer": "当堅炭韓牛天国のメニューには韓牛カルビタン、韓牛の肋骨の上の肉、韓牛特殊の盛り合わせ、牛一匹スペシャル、ヤンピョン酔い覚ましスープ、皇帝カルビの肉、韓牛カルビの肉、ユッケ、牛のともばら肉、韓牛霜降り牛ロース、肋骨一匹、韓牛スペシャル、イベリコ黒豚の盛り合わせなど様々な種類のメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "当堅炭韓牛天国はどのようなテレビ番組で紹介されましたか？",
            "answer": "当堅炭韓牛天国はテレビ番組の生放送トゥデイで紹介されました。"
        },
        {
            "question": "当堅炭韓牛天国の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "当堅炭韓牛天国の営業時間は毎日10:00から23:30までです。"
        },
        {
            "question": "当堅炭韓牛天国はどの場所に位置していますか？",
            "answer": "当堅炭韓牛天国は大化地区隊の隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "当堅炭韓牛天国で利用できるメニューと価格を教えてください。",
            "answer": "当堅炭韓牛天国で利用できるメニューは韓牛カルビタン、韓牛の肋骨の上の肉、韓牛特殊の盛り合わせ、牛一匹スペシャル、ヤンピョン酔い覚ましスープ、皇帝カルビの肉、韓牛カルビの肉、ユッケ、牛のともばら肉、韓牛霜降り牛ロース、肋骨一匹、韓牛スペシャル、イベリコ黒豚の盛り合わせなど様々な種類があります。価格についてはメニューごとに異なりますので、ご注文の際に確認してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 685
    }
}